{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067949",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "딥플리슬로우리"
    },
    "text": "江原特別自治道 太白市チョルゴル1ギル118に位置するディープフリースローリーは、季節食材を活用した料理とお茶をペアリングして紹介するティーダイニングである。 太白の静かな村で休息が必要な日を深くゆっくり思惟できる空間と時間を提供する。 ネイバーディープフリースローの当社情報を通じて予約ができ、食事とお茶メニューは詳細に案内されている。 100%事前予約制で運営され、予約2日前からノーショーに関連した払い戻しは不可能だ。 食事は大部分がビーガンメニューで進行され、野菜摂取に拒否感がある顧客は難しいかもしれないが、これはビーガンに対する偏見が消える経験になることもある。 アレルギー情報は予約後、事前に知らせなければならない。 子供と一緒にする食事なら就学児童から利用可能で、偏食がひどくない子供たちが一緒に利用できる。 ディープフリースローリーは、オトゥリゾートスキー場方向に位置する赤いレンガ造りの建物である。 平日11:00~16:00まで営業しており、最後の注文は午後3時まで。 月曜日と日曜日は休みだ。 メニューは「私たちの夏」が50,000ウォン、「好みの発見」は35,000ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ディープフリースローリーの場所はどこですか？",
            "answer": "ディープフリースローリーは江原特別自治道 太白市チョルゴル1ギル118に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ディープフリースローリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ディープフリースローリーは平日11:00~16:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ディープフリースローリーは何曜日に休みですか？",
            "answer": "ディープフリースローリーは月曜日と日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "ディープフリースローリーのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ディープフリースローリーのメニューには「私たちの夏」が50,000ウォン、「好みの発見」が35,000ウォンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ディープフリースローリーではどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "ディープフリースローリーでは季節食材を活用した料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ディープフリースローリーは予約制ですか？",
            "answer": "はい、ディープフリースローリーは100%事前予約制で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ディープフリースローリーの予約はどのように行えますか？",
            "answer": "ディープフリースローリーの予約はネイバーディープフリースローの当社情報を通じて行えます。"
        },
        {
            "question": "ディープフリースローリーはビーガンメニューがありますか？",
            "answer": "はい、ディープフリースローリーの大部分のメニューはビーガンメニューです。"
        },
        {
            "question": "ディープフリースローリーではアレルギー情報を事前に伝える必要がありますか？",
            "answer": "はい、ディープフリースローリーでは予約後にアレルギー情報を事前に知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ディープフリースローリーは子供と一緒に利用できますか？",
            "answer": "はい、ディープフリースローリーでは子供と一緒に食事をすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 493
    }
}